出事！！！北區友快入！！

！！北區物資站出事！！有冇人係粉嶺聯和墟附近！！出事，物資站有大批物資！！俾一大堆狗圍！！狗吹晒雞，不斷叫增援！！！

唔只一個位俾人圍

有得走就走. 物資無左可以再買

北區和理非朋友唔該你地，前線死嘅死傷嘅傷，好需要物資

Push

走咩走，唔見佢拉水貨客

去緊睇

快d唔該

水貨狗又唔理

地點聯和墟御庭軒及逸峰四周

好撚多狗

推

警賊無權沒收物資，只要你d物資「無攻擊性」！
記得抄佢地牌！！！

重覆！現場大量物資！！

去到北區都要捉

返緊去
咩原因要截停？

佢有咩權沒收？

P

push

新康街又唔見佢去

開live

仲逗緊 唔比行埋去

圍佢地！

平時水貨客咁多物資又唔見你咁多人！

有冇北區議員

放緊工番緊聯和墟,有咩物資需要？

無

好彩有區議員

用普通話講買返去大陸俾同胞就放架喇

金鐘附近，需唔需要乾糧？

call 議員幫手

你話走水貨就放你走

祥華區議員過咗嚟幫手，物資暫時無事

有乜我會update

新康街成日有人違法 阻街執野
有無人兄幫手做良民舉報?

去緊

屌你老母
私人物品都唔得?

仲要唔要人

我唔係現場！！！有冇人跟進！！！

北區友唔該晒

物資上緊車，差佬係後面睇住

仲要人？

可以去去咗先，點知d狗會點

小心

仲要唔要人？？

上水粉嶺沙田好多水貨客走物資
快d 報驚

死黑警 水都唔比人飲 人權去左邊 屌你老母

全部區議員快啲出黎幫拖啦

可以送物資，應該有第二轉車送

錢解決到唔緊要。最多再買。人就一個都不能少

借一借位唔好意思
轉自FB, 請幫share
尋人:
找到傷者後可以把我（Walter)的電話給他 (98609248),我轉交他電話後，陳念聰眼部外科醫生會直接打電話給他，討論一下傷患情況。
他的眼睛有可能再幾個小時不治理，會盲。

聯和係曾興x，民賤聯人嚟

屌以前係正呢度開工
大家加油

有咩可以幫手！

你地幾點出車？
我有4枝大枝裝生理鹽水

要揾議員/議員同事睇實

有物資可以送過嚟名車展門口，我哋放自己財產並唔犯法

屌你老母 死黑警

已有議員到場

憑咩？

推 希望佢冇事

唔好掛住推, 幫share

守住啲物資！！！
無權沒收！！！

快，第二轉車嚟咗

總之有咩就搵同樣立場嘅區議員幫手

Pish

人多打鑊啦 做咩咁比面

一有議員就唔吠

我朋友仲係九龍塘
你地仲會唔會有多轉車送物資？

快啲搵當區議員幫手

拍片！

似係有人報串啲物資車塞係御家庭軒門口

推推推

仲舉手 on9
得得幾隻冇武裝 唔撚打？

無律師佢地一定拖住你地啲物資

屌你老母 捉到去北區

唔好比狗搶走物資呀

up

講普通話

推!!!

依家點 有冇巴打知

要唔要車運物資出去？

水貨客又唔見咁出力。。。。屌你老母
狗

而家仲要唔要人？

無事了，兩轉車物資順利出發

石湖墟咁撚多水貨客又唔撚去捉

屌你老母黑警

所以一定要抄牌！
同叫佢解釋咩原因沒收！

應該有一大班人放工先趕得嚟交物資
巴打有車係咪可以出？

記得拍片

完全無權
但佢有棍有槍
惡過你

白色恐怖 濫權

我都係剛放工食緊嘢
如果仲需要可以照過嚟睇咗先

警察車牌am 6923

全港宵禁算啦

有冇可能搵區議員幫手頂住，收物資

救左了

有議員出黎救
人同物資都救得返

真？

唔緊要
多謝你
我朋友住聯和墟 有4枝大生理鹽水係九龍塘番緊嚟
應該仲有一段時間
多謝你

緊急呼籲
停止使用 Telegram, WhatsApp

Telegram group chat 無得 self disappear, 無 End to End encryption
Whatsapp 更加唔使講

請 Download 𨍭用 Signal
可以有無 limit Secure group chat
有 End to End
有 Self Destruction Timer

想問係咪得御庭軒一個物資站
食完嘢我可以照去定stand by

暫時應該係
睇下巴打白石惠醫師回應

係，現場上緊第三轉車，不過區議員走咗，而警察仲係到

水貨奶粉又唔撚捉

遍地開花
見到違泊一定要舉報 分散佢地力量
麻煩繼續update

暫時未知有冇後續

咁我mon住post先

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

有冇愛香港的社團人士，香港需要你，可以報仇了，市民支持

話用作慈善用途 捐去聯合國. Call 律司 如有

有便衣過咗嚟

出啊

開 post la

請問現家情況如何

pish

Push 錄低佢

轉移視線，屌9班水貨

diu 當我無講過
無法 hide phone number

兩車物資已順利送出

仲需唔需要幫手？可立刻嚟

仲收唔收物資？？

法律朋友：

Sect 55 PFO (Cap 232) 除非你有合理懷疑覺得我d野係偷/將會用黎犯罪...如果唔係麻煩出示confiscation order/arrest order...

冇就fuck off

請各位黎緊呢屆投番呢兩個區議員

推推！！

奶共既大把

唔好曬時間係仆街警犬到 先保住其他野仲好

我地下次議會選舉會識做

仲收唔收物資？

東廠

平時水貨客視若無睹，我屌你老母啦 全部警察都係垃圾

其實d 物資唔好咁揚 明知依家d 狗痴撚左

仲有冇物資係要運出去？

負責人有冇諗過可以係度gather一班有物資嘅人喺某一處地方等
last minute 先講去邊度收
快手快腳咁搬哂上車走？
相信好多人都放工想嚟物資嚟

而家情況？翻緊

走水貨又唔見班狗捉？死黑警屌你老母！

攪店左啦，最後劉其烽黎左班狗就縮，辛苦曬大家

中區物資大量已停收
出黎無用

推
相信好多人放緊工嚟緊
請示下負責人

仲可以嚟放低物資嗎？

push
依家有個善心精神仔巴打可以出車
都有人想運物資
求請示

巴打幾點到？
我可以車出去
人現在元朗 可隨時去粉嶺

祥華有無站

聯和墟有冇得drop野

幾點大約會到粉嶺？？

30mins ok?

可以係邊度等？

憑乜撚野收呀屌佢老母

Ok
大約2030？
巴打介唔介意留tg
係度傾唔安全

頭先班警犬無端端又喺上水出現 唔知係咪去緊新康街

急

@jingsanjai

泳鏡有冇用

有

食屎狗 水貨客又唔見佢地做野！！

有泳鏡幾副,求接收

仲有冇人想係粉嶺運物資？

北區最多水貨客，扮水貨客入喼

留低tg
thanks